覺唔覺笑政府互相割席好on9

就好似英美澳紐加耐唔耐互相鬧下交，中國係隔離食花生，以為人地鬼打鬼，沾沾自喜。但其實人地要收中國皮就會好齊心。

有無人明我想講咩

老共最叻就係分化
國民黨都係咁比佢逼走

覺得出面又一埋階段勝利撚好嘔心
根本乜撚野都無爭取到

我反而係覺得
點解成個政府都可以不負責任
真係好擔心點樣可以喺咁嘅政權下生活

睇佢地割席不知幾好
俾班無腦藍絲睇清現實呀

因為想制造,輕鬆氣氛,
等大家掉淡件事
如果結果,係乜都做唔到
咁烈士就真係白死...

重整旗鼓!!!!
反送中!!!
撤回!!!
放返所有學生!!!

而家個個都只係識得傻笑，佢地做過咩好似已經唔記得咁

其實輕鬆下冇壞嘅
大家要記住 拉得太緊條橡筋會斷
唔係講緊政府會發癲呀 係大家嘅示威者呀
好多人經過左612其實精神上係有少少問題
星期六仲要有烈士出事
係需要少少時間調整番個心理 唔係會再出事架